寵物神仙水一問

想問下大家有冇用過寵物神仙水？
我上網睇通常都係MicrocynAH同埋Vetericyn

請問大家邊隻牌子好用啲？
同埋價錢大約係幾多左右

唔該曬

SKII?

我個年紀有排都未用到住

用清水仲好啦

一定要比人呃錢先開心？

Vetericyn係水貨

見到話皮膚敏感可以用佢嚟抹下

我都見到得microcynAH香港有入

當然用Cesar Millan 代言嗰隻保險啲啦

香港好似得呢隻係行貨

用開microcynAH
有傷口流血都好快癒合

建議買大支裝
因為噴下噴下好快就用完

唔該曬巴打
嚟緊應該會買枝試下先

我買咗六十蚊

我有時自己整親都會用佢
噴一噴好快好返